每年打J死既人仲多過肺炎，點解唔禁J

因為禁咗J死得仲多人

唔該借個位嚟

有用 post ,樓主可唔可以置頂？唔該曬

真係想保護自己同身邊嘅人？即刻入嚟睇吓!

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全